\beginsong{Mille e una sera}[by={G. Carletti -- L. Albertelli -- D. Gilocchi}]
\transpose{+2}

\beginverse
\[B&]No tu non credi \[G-]più
alle fate \[F]blu.\chordsoff
Nessun tappeto ormai
può portarti in cielo.
\endverse

\beginchorus
\[B&]Mille e una sera a\[7]vrò,
nuove \[E&]fiabe con te vi\[E&-]vrò,
\[B&]un po' di nostal\[F]gia
e la ma\[E&]gia è con \[B&]noi.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Il burattino no
non ti parlerà.
La lampada che hai
senza genio è ormai.
\endverse

\textnote{subito}

\beginverse*\chordson
\[G-] Ma dentro di \[F]te
\[G-] un dubbio \[F]c'è,
\[B&]già trema il suo pen\[F]siero
\[B&]{e tutto} sembra \[F]vero.
\endverse

\textnote{subito}

\beginverse
In queste fiabe tu
no non vivi più.
E Biancaneve ormai
chi la sveglierà.
\endverse

\beginverse
No tu non credi più
alle fate blu.
Nessun tappeto ormai
può portarti in cielo.\smallskip
A queste fiabe tu
no non credi più.
In queste fiabe tu
no non vivi più.
\endverse

\endsong
